其實除左清算黑警外 可以點清算埋律政司

律政司告人唔洗本

政治打壓

明明小罪用嚴重重既一條罪黎告

祝佢地百病纏身